[I/A]Puzzle&Dragons[4]對唔住又係我❤️繼續課金啦

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 7.9.2 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

課啦望

斬

樓豬九巴

17歲中六男生與13歲同校師妹相戀，其間多次發生性行為，及後男生提出分手，二人爭執期間，男生連摑女友兩巴及揑頸。男生昨在觀塘法院承認4項非法性交及一項普通襲擊罪，還柙至本月14日，等候感化報告判刑。

被捕後有輕生念頭
男生父母求情信自責沒向兒子解釋不可非法性交，但裁判官指本案嚴重之處是掌摑揑頸，「你當對方係乜嘢人啊？你自己嘅物品？諗住打走佢？」辯方求情指姓李被告自小參加基督徒團契，立志做音樂老師，明年考文憑試。被告有發展遲緩，被捕後有輕生念頭。被告曾經更改電話號碼及在校內避開事主X，但X仍糾纏，他遂衝動出手，被捕後已招認。案情指X父母已離婚，不常在家，今年6至9月4次性交皆在X家中，X均自願。X於9月將性事告訴鋼琴老師，X母得悉並報警。X再向警供出10月遭被告毆打。

留名

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

抽中左暗英雄神，但我輕課人士
係咪要重抽

火埃起手啦

梗係戰女起手

七旋斬射破馬強十指大關！

❤️

有無施主施捨張5000yen黎課住金先

馬強陳晚豬左幾多

我放假聯絡下d大神睇下有冇人整過2017

課金啦望

Pad推得最快 明明垃圾驚

因為90%時間唔係講PAD
所以推得快

推4個post vs 推4版

橙

網頁版留名

心酸

9upper留名

6清90%時間⋯

禾過左去g遲

😁

An囝留守到最後

挽留

6清呢排好忙 好少見佢

花清直程過節先黎報到添啦☹️

佢今年破壞左幾多對情侶

佢得返屙屎果陣係私人時間

柒番谷加隻手指做咩

無月一護唔洗食斬月

幾驚佢加屬強/加珠

諗唔到點BUFF,竟然加呢樣

火防龍可以去邊度打

我都唔知搵唔搵到條水防出黎升毒撚

唔進

神說今晚有三色防龍派

火同水咪去刷繼界龍囉，親，好似

驚你全版轉唔到1c丫嘛

web版冇helianthus.annuus呢d外掛用得好唔慣

感謝神腸給我們日用的防龍

呢句真 要手動f5 我震驚鳥

我諗好快有

想要轉珠神器多d

去左海龍王打

between 有冇人刷鋼星醫

入群pm邊個

想問係咩群黎 line 定whatsapp 果d

食女群組黎架 老屎忽先有資格入
我賣菊花先有候選資格入群

食女gp要你菊花做乜

吉左你,你是咪長掛楓

咁今晚果個終龍女肯定易打過海龍王既

長掛胡楓

下 米六佢話要嘅... 唔係行規黎架咩

有一個農場,雞的數目是鴨的四倍,鴨比豬少九隻,鴨加上豬的總­和是67,請問進抗神g要用幾多隻金番

23隻

好似3揀1必跌 雖然我都係3場跌兩隻收隊 btw 係始龍女

招B

免1c免pass版

wrong photo

推

訂左

皇叔果隊調左隻被封既做隊長就收左皮啦

哭

我刷到滿技都未試過出事

宙rush唔跌水宙 辣殺驚

B比人封 A殺 A比人轉隊長 佢調到比人封果隻咁抵我收皮

毒撚龍是咪升3娜亞？

有無數神計下升3隻用 king lama 必升即係要打幾多隻同lama

典抽牙😭

我想搵翻初戀感覺

三柒番正d

0課mode

我唔想聖誕節夜晚發惡夢

又好似係

究竟乜野係「又一個月 入群pm我」？

唔睇不如unlike 啦, 真係講乜都俾人屌, 都係嗰句, 與其俾D 唔鍾意既言論令你火燒心, 不如自己unlike 左一了百了

講重課呢隻game 我幾年課左三十萬以上,未有得打升技寵既年代次次出新神都齊set兼升爆技. 老實講一兩年唔課都仲可以玩到, 只不過就係因為咁先再冇課同玩既動力

我前晚先發完惡夢，孭住老婆跑上山避海嘯，差d訓訓下心臟病發死左

5SB

魔法石无限有货，親

做乜撚野姐

靜啦con佬

有天降/夠加珠就單邊都殺到

靜左

呢度啲大神個個都當呢個數係碎銀

利申真薯

Ff咪又係咁抽

鐵丁今年課左3000萬yen

睇完個LIST
課返30粒定驚先

不嬲都係中你唔想中個隻啦

抽個陣叫出黎會易中d

8婆好多野講,有無人轉貼

果兩件十刃

咪又係抽齊

想用初夜換一護 pm

你個初夜唔值錢

屌你老母

Pmed

一護就值錢啦咩

藍奧無得進

睇你柒咋
唔係like黎把撚🙄

我BF對我好好，拍拖3年，係有時話我唔夠成熟，細佬囡左啲，但一直都KEEP住OK。尋晚手痕攞佢部電話玩，先發現佢日日同一條女whatsapp，又約人食野，又間中去接人放工約樓下等，又send 錫錫圖案、我好掛住你俾人，又話自己甩拖，原本以為BF好老實嘅，佢咁講，咁我算乜？

😂

屌你個名

💦💦💦💦😂💦💦💦💦

SP

🖕

💦💦💦💦💦👅

line stamp 投麒麟❤️

小妹好唔開心

💦💦💦💦💦💦💦🔫

FF幾時上修

三隻mp龍都辣辣地剎，創仲要咁煩攪到唔想進

完左ranking

黃金番可以 手咩隊刷

廿幾鋪火宙都無隻火防 屌你老味

🔞👯

😂😂😂😂😂

八婆今日post咁多條link,係咪準備放大假

話哂都處女 比下面好wo

☺

聖誕啦

都要睇樣既

八婆都有人約😭

萬人斬愛里

開台未

🌕🌖🌗🌘🌑🌚

👻👻👻💦💦💦😨😤😤😅

雞

🤔

睇左播緊個套劇 本田翼真係幾正

😓😓😓

web版lm！！！

順帶一提都係比石原秒左

有冇手足帶打機皮
冇機皮進唔到月讀龍

渣ga

娜極 5407 3422

4000盃未
上唔卵到

死神邊隻值得追

頭先斷線扣左錢收唔到石
send左email俾9ho,唔知要等幾耐先拎得返

禾4100喇
你地仲未上到4000

已充了180石，親

我淨玩天狗
12lvl zap得死我天狗

親，沒拿到石，還進不了
這段日文是甚麼意思

日文去問蘿白頭，進不了是你有問題，不要再煩我，親

咁睇集英社都危危地

禾都係齋玩天狗
我有三蚊骨海
睇佢zip得幾多樣

咩卡lvl

lv 7大蚊真係好蝕

屌你老味 頭先有hr 打黎： 你住港島， 黎沙田返工好近姐，我約你聽朝9點interview 好無？

問題係 我都無send過cv 比佢間公司

agent?

我大電得3lvl
地獄都破唔撚到
等埋堆白卡升上11應該先摸到4000

似agent周街派？

屌你係咁中水和龍

完埋海賊王可以收皮

咪唔好去囉🤔

緊係唔去啦😂玩鳩自己咩，又晨操又幾十車錢

One piece hea睇算啦,垃圾

睇排球

機娜雙一1020 7030

7281 4908

比我就講埋沙中線一通就好快啦！黎昆人去in

暗娜有得買未

黑洞個阿波羅十鳩幾號好正

集思廣益

舊壇祖屋個邊好唔好變風化post 釣住條命

祖屋 = atv ?

祖屋 = 佳視

吊條鬼咩 一個禮拜都唔爆post

等緊大小姐食春藥爆衫咋😞

會唔會講土方歲三其實未死，諗住重組真撰組.....sorry新撰組推翻維新政府

沒有9⃣⬆🐶什麼都不是😡

原來進毒撚龍用果隻挪亞唔使進到最高級
差d奶野

周回黃金番用咩隊好

一隻拉🐤夠做啦

琴晚好似嘈緊控唔控到血呢個問題，結果點???

sorry打錯控傷

岩岩退返落黎

屌住黎進

針對緊"水人馬返印度"呢個point講啫
利申買左等進

有冇人打宙rush拎水宙

會空氣 去打降臨衝啦

結果邊隻要返印度

降臨31咪有水宙囉

一邊用水人馬一邊用毒撚咪得囉

毒撚無人理

毒撚 4藍奧link日番
全裸待機

用開cloud

屌 原來有
今日仲做左傻仔打左次宙rush
出左3光宙

去印度待機啦你

細心睇落，隻月讀龍個本體好撚柒下
紫色人型，個頭長到成個龜頭咁

技有冇變

遠睇幾正咁

毒撚型爆 成隻月華龍咁

水人馬係印度協

後面有座野幾靚
睇番蓋亞龍

有新緊急 直接覺醒d神 好爽

爆box
感激lc巴

有無清打算組團買心囝個奪冠奪餐

呢排轉行玩巨人邪骨 3950 3900來回

安唔安全架師父

有心仔代打

娜極 90790327

軒囝幫你開光，100%無痛分手

炮友網咁多人開超地 扮絕地

咩話 木屬？冇喎

水屬user 又笑鳩木屬

but me is wood type user

巴打集體編寫2017年首抽攻略：

有沒有信用卡?
有,睇落去 無,即刻上一頁,剷game

等神up,課到老味85石,抽神,除咗暗咖哩,其他賣mp,
夠唔夠30萬mp
夠,買拉雞 無,再重覆上述步驟

娜極 72646013

圖片版ok❓

奧丁龍 先係Mp 龍入面最強

個box乜柒都無係咪都包奪冠

唔撚玩臭閪驚.jpg

要有信心

又笑鳩木屬
神G究進你地就知味道

娜極 3872 3392

今次2%關係 所以半價唷～

免費一抽柒番谷
我即刻磨墨寫攻略☺️

pmed❤️

半年前既新手攻略

確定負評？

又可以笑鳩木屬

霸凌木屬 你我有責

一護算唔算係第一隻合作金覺醒進化？

巴打集體編寫2017年首抽攻略：

算掛 , 先例究進轉技有隻比古洛既

個個入石抽死神搞到價位高晒 😫

嘩,咁搞法容乜易山本將過往合作搞覺醒進化loop一轉吊多2年命

笑咩笑

2年後係到先再講

PAD 可以玩到2046

肯合作覺醒我ok嫁

黎緊合作機
死神->聖誕->正月->是但->10石機
抽死你地

no呀乜田絲打

哥有的士石😂

仲刷首抽黎做乜鳩
玩唔夠一陣咪又係幾pack幾pack咁抽

米八拳王

而加首抽好似係 tao仔幾百石ac 一車車限定

試試水溫先

有冇星寶企位10場

sica support lihkg💦💦💦
download 左 有無清一齊用

link呢

on9仔子子子💦💦💦

介面好靚 但無得回帶好似差咁少少

del fd

普通會員唔比裝🤗🤗🤗

等咁耐都抵 一出竟然咩bug都無😂

屌咩，完全虛化一護俾兩個金屬龍殺我做乜鳩呀

一抽maymay 終於有啦

想買暗娜有咩方法呀

7244 7315 星忽

邊條撚樣狂入貨搞到520連續兩晚都要9點後先有貨

搵娜姐代言人

終於齊

G

( Show blocked user - 些圖 )

link呢🌚😡

屌呀？而家冇大海神降臨打？我要2隻進一護

覺MAY

打RUSH 咪得

竟然debug完🌚

幾時先跌番落$180

你係咩水

1 pack $150先課

最後的亂交！最後的高潮！榊梨々亜亂交趴暴走！

448先課

係咪打 我開

star fire g

琴日申請到acc終於可以john pad大家庭😭

幫馬強招飯腳

我id 150210827

俾係間房no我 sosad

想唔想睇del fd子教學

1794 3427

帶埋囡囡黎ok❓

禾絲打

開錯左

OK 小心佢食左你條囡

我想要綿津見 so9sad

1993 2898 依個先岩

😨

大家都有菊花

黎多場就得，唔該哂巴打

牙joe同大家saysorry
大家俾次機會佢啦

bug了

林祖舜: 與時並進 重新出發\\

睇黎走左好多人

仲有冇人打四場水番

跪得太遲

呀joe 奶緊地下啲精，大家肯原諒佢未

5981 1922
有無人打進化集結

99體果個

牙joe:俾次機會
屌還屌唔好再走

180 一pack石！？

現上線用戶數量: 27,758/3,298,845

吹緊雞.愛回家

邊D係你個D

水番
9010 4146

你口入面果啲o__O

牙joe:我屹...屹...屹立...不倒呀

PAD 定 呀joe收皮先

睇黎早洩真係好撚驚

全國最大

Why not both?

痴線
變態

😂😂😂番高登

禾就打死唔番💦💦💦💦番去無emoji用😂

seto 我老婆黎，大家唔好打佢主意

👲🤗

仲有邊個留守高登

要返就自己死返過去

lc爸
佢好似moon實禾😫

mark低高登班傻鳩先

😵

一入去就見到米六

企開D

現上線用戶數量: 502,438/3,366,385

呢鋪真係全國最大

agree

點解唔過來，又快又多人

溫情牌呀🤔

=.= ban左我點番去牙

出賣肉體先

我地講錢唔講心

講魔法石得唔得😚

廢中死要面係咁

睇死你地牙joe仔每人派番幾pack石你地實番番去

Ching0賜左幾櫃魔法石俾我
上高登？不了

仲有冰個矛來

米六登高仔
轉覺溡綾香BB
lowprofile
drop.
錢欠少女
LCsquare
張耀揚
心凌
水時推廣員

錢欠少女 = 皆城總士

仲有一公頃組長

是鳩但啦

想當年 , 阿叔我2秒10C

擇名

上次LaG開光天1秒拉落去

天降6色+ 12c

牙joe？不了

準備反去搵牙joe 有咩要帶

岩岩係牙joe仔post度留左幾句

就睇下最後呢個ac幾時俾佢消失

溡囝俾人搶左名，改左做木時推廣員

你留我愛牙joe都會比人bam既咩🤔

而家D後生仲要靠天降

邊個咁好波

💦💦💦

唔知點解今次我好支持joe仔bam撚哂你地班仆街

你俾佢bam左幾多次

🌚

三次

每次我起起下底就會有人出手

高登無人上,連井囝都過左來開post

吹水台d post個個都得幾個人回

要靠D低質會員9up先搞起個forum我寧願佢靜靜地

pad post 一直由低汁9upper 支撐住

良心關 第1關見木右上角

你老味話自己用緊iphone5s太out

我部iphone5同你個高登一樣屹立不倒添呀

有春人講返隻驚咩

😦👻👻👻💦💦💦

條撚屌真係井囝，用imugr link post 超有趣

有冇link望下

動漫台 剛剛開to love post個件日文名user 係井囝

1條體出左2隻火防,好感動

早幾日開食屎狗post都冇諗過又係佢

頭兩個post好似無用imugr
一用就知係佢

貼佢張自拍照上黎我諗佢九秒九衝入黎

屌 第一日睇佢開食種格式就估到啦

唔係白貓個件on9 喎

井上喜久子嘛我係咪GET錯

唔係梟博士講一講我都意識唔到

搞完貞德搞師匠

你get錯

牙joe好慘
決定番去高登

一陣😂

爭D隊錯人

Btw op上撚左熱門 ，井囝好波

返去搵牙joe先
上左咁多年都未試過同到佢傾計
機會難得

dvd你都隊

你講呢個DVD黎架
你白貓張相係烈子球

要同佢講加油先會覆你

你係咪認為我得烈子球一張相

隊錯dad

動漫台又淪陷了

不了, 又俾人bam

點會，PAD PO 你都有好幾張啦
不過上面有人講白貓所以自動LOAD左烈波姐

屌，不如拉大隊搞死#9

屌佢老母
無紅人榜，但有得上熱門就仆過來開post

二次元既世界唔駛預我

牙joe仔唔諗住爆post喎

呢件垃圾唔係番左去地核圍爐咩

試下叫佢過檔 lihkg 做it狗

有冇蛇夫座刷

佢張相流通左之後佢笠水笠左去邊

未見過it狗要用手寫板

誠意牙, 你係咪未感受到佢既誠意?

比幾pack石我就感受到

開到44頁

cap圖黎笑下

又俾你班仆街貼堂

It狗唔識打字

心仔開緊台代打

早洩開親d post都會解上限架啦

有冇人打繼界龍

屌

我諗起淫心

有冇人打魚蛋

佢退左谷

排緊隊

有冇人會買海王龍???

佢究進真係好型

收到風好似收錢喎

有料你咪報串囉

有

料

要自己出石

一次300咁撚貴
重要未計佢用你個d石

玩得廢咪要咁多石

點解心囝要放棄自己

可以諗諗

有冇人打魚蛋🤗

明白

會了解下

考慮成點🤔

Sorry

咁不如摺咗個page啦
你又已經唔係認真玩
佢出乜都話廢話冇用
其實有認真長時間玩嘅都知佢一直改善緊
無人迫你日日用死同一隊打
Buff咁多舊寵除咗想下放高倍俾無課
同時都係想俾啲重課玩下唔同隊
21層唔啱玩 咪試砌其他隊 試下讓1讓2打下啲降臨
真係唔啱玩咪del咗佢囉
但真係唔好人哋做乜都屌
其實睇下pad抽中有用嘅嘢個率已經知其實已經好過好多課金game
都係嗰句 與其人哋做乜都屌 不如你摺咗個page啦

邊位巴打

唔好起我底

Haha, funny

D打法好有我既影子

con佬分身自推咋

點解抽極都無水時女同イルム

報會有用咩

6限

日日唱淡pad
又要睇又要屌 唔知為乜
睇撚完生放送 放低一句 又係刷雙極
無撚敵

抽多D

自己唔玩就日日發放負能量 要全世界一齊唔玩
ON9

咁pad又真係幾負能量既

有無人打魚蛋

唉 , 差緊個BLOCK功能

新降有冇人打

屌進毒撚龍要水超咁麻煩架咩

想問下有冇方法可以轉個ac去iTunes 帳號？

用機種變更可以？

垃？

青？

魚蛋？

我要訓喇

有無人打水超金

2749 2797
水超 一場後升一升lv會繼續打約10場

晨早流流又要打J

要番工 不了

🇭🇰🐷

暗雅典要飛去日本先有?

返工啦 仲打

買個章開padr掃code就得

返工啦 仲打[/quot
請假打J 不了

請假打J 不了

毒撚龍啲料都幾易儲
個時進拉雞煩過閪

激情換妻4p道德淪亡片段流出

早

有希人打魚蛋

開 打幾場

8115 1407

有冇娜姐方舟介紹呀

會盡快打到noah龍

訂左5隻
不過唔夠火狗隊豪華

我啪撚哂

訂左 準備LINK晒火狗

有無終極平民隊呀😭
有既fun sun即刻買😭

溝唔到女想轉基 有無清介紹下

😭

我試下叫DVD幫你地CON

hi all

終於上到lihkg

會唔會一隻素材都唔留呀

做人要靠自己
俾場必勝波黎得啦

J圖呢

幾時有抗神gay超究

Mc雞呀

終於過到機伯

橙呀,個個都移晒民

可唔可以講下繼左咩技？

禾地唔記得呢d野
又刷得慢
邊有你刷得咁快

隊長 前田
中間兩隻 攻擊延遲
龍女 爆發
我都係睇心仔條片架咋

日本仔有冇屌濕龍究進冇倍血？

見到youtube預覽已經知邊個😂

總之無論咩場合只要一有男仔行近或者坐埋黎 成個人就會即刻唔自在？
如果係靚仔既話更加唔自然
即係有咩方法可以刻服呢個心態
想同下男仔做下朋友 可以同性咁樣相處
利申 A0

我見到靚仔會硬

同EX一齊咗一年，岩岩佢同我講分手。
原因係 佢話一直鍾意緊一個冇可能同佢係埋一齊嘅人。
話唔想晒我時間，所以分手。
我問佢 對我有冇feel，佢話有。
但係代替唔到果個人係佢心入面既位置。
講真過去果一年大家都過得好開心，冇乜點鬧過交。
我對佢好好，為咗佢可以做任何野。
大家興趣又好夾，鍾意既野又差唔多。
其他朋友都覺得我地好sweet，好夾。

但就係因為個咁on9既原因，突然之間同我分手。
究竟女人諗乜尻嫁? 有人比到幸福佢、愛佢，咁都唔夠?

有冇人魚蛋

無體幫你唔到

💁🏻

去魚蛋檔

👨‍❤️‍👨

🤔🤔🤔

入石未

女人就係越墮落越快樂

青令呢

有冇人有44超金

第一次扣左錢收唔到

你開我企

開左

我冇呀

無奶油😡

收左錢唔做野

訓醒多左石 THX

完

我都等緊

射咗好多

諗住課85落分身,篤完落去,跳左去itunes 入安全答案,入完扣左錢無石修,reoprt左等緊9ho回水
正身試過幾次都無事

今晚咪有肥金 準時開場

邊撚個阿美

我叫做阿珍

充好了 親

😘

hi 牙珍

關我咩事

分身都唔課黑石，真係唔識點講好

分身都課 ho rich

想問下d炭係咪聽日改埋？

姐姐教落課金就對了

小妹我1年先課一次

應該未，好似

有冇姐姐比我課

淘寶黑石劈價, 你點睇

心囝又可以課金了

心囝課ig石架

一車車人入數比心囝課

Pm link okay?

終於搞撚掂毒龍果D素材 好彩淨係玩水隊

1212 做優惠？

1212隻腳呀

你小儀麻痺

4柒番谷未

廣東教車師傅

我做緊1蚊甩優惠
只限頭100名

果個係咪你老襟黎架

Hi手足

終於搞掂濕龍d進化料

有冇人打場降臨嘉年華2
想打隻挪亞

開

濕晒

5557 8850

medic bb

有咩手續

有無人可以幫我過紅寶石龍挑戰既絕地獄
光埃 白咖 紅寶 暗水國主 水埃
77129104

只限絲打

咩係紅寶石龍

想召喚木時推廣員

咩木時推廣員

有鳩絲打

今次鋼星醫，要帶紅色超金果個

慘呀

小妹想買

有新圖未

自貼先😚

撳下喇叭啦屌你老尾閪

想買小妹😍

嗨

得3日番=.=

上年公司黎左個新同事,
幾斯文有少少似方大x個type…
咁相處落都幾開心,,叫做互有好感啦..
一個月前正式一齊左!!!
佢個人好乖既,加埋我屋企係家教好嚴個種,
所以我地一直都係發乎情止乎禮…冇咩咩過...
我地上星期拎左大假…
打算下年去日本浸溫泉玩番幾日,
順便過我地既第一個半年...
其實都預左到時可能會有再進一步既發展嫁啦…
但我驚佢會嫌棄我既身材...
話就話我個波都幾大(有c-d左右),
但副乳問題都幾嚴重,所以我夏天都唔敢著背心…
而家有少少擔心,唔知點好

😔

🖕🏿

冇諗到高登個pad post咁就執左

pmed

有冇清代轉但係可以收平d😢

山本=G🤔

又要開追悼會啦

中左詛咒 出左四木三火一隻亂入白虎都唔出水防龍
求轉運

搵早膠性交

我收20蚊 , 包A

💦💦💦💦💦💦💦💦💦

✊✊✊

龍珠呢

打海龍王啦

海龍王好似都唔係必跌？
不過冇人打

我係唔會輸俾同一個對手

twice

呢本野上個月出架喎ching

g

起碼會見到水防龍先

等我，今晚佢返屋企我影新圖

唔講咁多,下海未

尋日5場收工

信和有佢隻碟賣, 兩舊幾

有冇人打魚蛋🤔

合照會第一輪就賣哂, 我想同佢影都唔得

月龍返印度啦屌你老母唔撚柒進

橙哦

吊你老母終於註冊到

冇手足幫我打機皮進唔到

你講笑咋？

任con 架喎

有冇人打幾場皮屈 你反擊

拎拉龍入去單拖夠做

我會選擇禁4下

白仔

魚蛋求carry

無活動?

咁多活動話冇, 死神都抽到手軟啦

手部活動

原來碎心條0.1%既片係巴哈比人屌佢代打屌到del左post

好悶呀😞

番高登啦

🐷

希望無人睇唔過眼report 心仔

馬強愛回家

就黎聖誕😭

心仔又開台代打 排隊先

哭左😞

冇活動

huni 入skt🤔
molamola

轉哂會

😦💦💦💦

魚蛋。。。。。。

個日生放送見佢個樣就係心諗: 屌你,講撚完未快D完啦
個種

唔係掛
會唔會俾人屌打

果日無女 得毒撚同傻西🤗

whatsapp真實對白

：做緊乜呀bb

：老公今日清假係屋企，岩岩扑完野

：

有冇問佢JOIN唔JOIN得

問左，佢話阿john得，我唔得

高登得番啊ger係度10連

咁牙joe囝得唔得

John~~~CENA!!!!!

佢做乜唔過黎

你碌上少少佢先分享完電話對話

傻西發現案

個個反哂艇？👲

話說最近買左部4k an tv
無人係屋企靜靜雞cast fhd av去部電視度好撚爽皮

真係會笑

屌 4分半之後先笑 ,仆街 新版黎

1001

我望左半年都未笑，係咪我load得慢？

黎到呢邊唔過CC台攪事改左少少名啫

FF buff仲未公布？

終於知錯嗱 5毛😡

幾時實裝？

3年前=.=

仲有封炭信 等升娜亞，水伯

強囝呢

下 幾年前已經睇fhd 3D 啦
而家興VR

仲要睇AV, 慘

撚龍改左咩

幾年前買sony 3d TV 送左4對充電眼鏡，玩左幾次已經無玩

啲3D 動作片無咩人鐘意

Sorry 唔知係你 仲諗位巴打咩事咁孤單

原來蛇夫送果2封信係10隻火超金

20+2石 德政

我冇錯

仆街縮骨到 6隻聖誕龍變 11隻火超

呀joe既錯？

改毒撚龍3圍做乜

跟超究進海王神龍分別為：
攻擊力減少１５０
回復力增加９０

註：攻擊力１５０４ 附上＋９９後，攻擊力為１９９９（請注意：不能再加潛在覺醒了）
即是說毒傷害為１９９,９００
也即是說，剛好超越不了星知神的吸傷盾！！！

GO HKG LA DIU

山本生性病玩家感恩慰

鐵板神算

有兩粒石都縮骨

石可以課 聖誕龍無得課呀麻

我0課小薯
粒粒皆辛苦呀大佬

3倍點睇娜姐隻腳成碌腸仔咁

小妹我都係靠援交搵返黎d多餘錢課

有冇女要援交? 介紹下

我愛樓主

我同佢係交友app識
雖然到而家仲未同佢見面
但係我地已經一齊咗接近一個月
佢係澳洲讀書 一啲好專業嘅科
但我只係香港嘅一個普通salse
我覺得自己真係襯唔起佢 佢實在太完美
雖然佢都同我講過我係佢嘅唯一
雖然我都覺得自己夠靚
但總係欠啲安全感
我唯有不斷吸引佢嘅注意力
每次佢叫我食少啲煎炸野 我都會同佢拗
我只係想佢關心我多啲 放多啲時間係我到
雖然有時佢開緊會都會同我傾計 但我真係唔明點解開啲咁小事嘅會都要去 我地已經longd 我想佢陪我多啲ja
有次佢朋友wtsapp我 話我知佢病咗
我個陣太擔心所以對佢朋友態度有啲差
我冇心 所以我覺得自己冇錯
最近佢叫我減肥 我都有去跑步 因為我真係好怕失去佢 我以前冇一個男朋友有佢咁好
我都已經send過好多相比佢 點解佢一啲想同我扑嘅意慾都冇 我開始覺得自己好失敗
最近我地愈黎愈少傾計 我知佢對其他女仔冇興趣 唯獨係佢身邊一個好好嘅女性朋友 (K)
我唔知個K想點 佢唔夠我靚 身材都唔夠我好 但我就怕佢會搶走我男朋友 因為K真係太姣 成日都要痴住佢
我想留住我男朋友
可唔可以比啲意見我.......

無啦啦毒少幾百 有冇得sd信叫佢退返30萬mp比我 我見有得毒20萬先買

棄驚

炎上

拿拿聲買先

佢會叫你食潛攻，吹呀

係囉
爐石改卡都會退塵
pad就唔撚退

好撚感恩呀

唔係麻，又要交咁多稅? 邊個可以出身救我

做雞

邊個負皮😡

我

通常 google會俾相關廣告俾你
佢應該交好多稅 年薪幾百萬嗰啲人

唔怪得我成日彈借錢廣告

勁

我係防毒

唔怪得mk6彈親都係春藥廣告

nod32?

SOD64

ssd128

手機game廣告
呢幾日多左少女與戰車

128夠用？ 想買隻ssd塞落nb到

成日叫我交友

mk狗公3z

呢句珍

打雙極成日炒埋d on9關

我成日問6清有咩好介紹

肯定係條廢物test run打極一比星知踢返出黎先改到咁撚樣啦

死都唔改星豬

兒家pad仲有咩好玩

娜極 💦💦💦💦💦💦

抽蛋同撳喇叭升技
諗到再講

冇人同我娜 斷打又炒

終於可以睇到mcg 屌高登班on9又開錯技

禾冇屌

上個禮拜950G包運費都係千5，宜家冇囉

臭雞黎

禾吾系雞牙

有無人比我個垃圾分身加親友

俾個id嚟

咁鬼貴 我諗住買240炸

鐵丁又食女

205 568 741
係街買緊飯 番到屋企加你親友💦💦💦💦

你收錯風

加咗

屌，今晚pad維護？

💦💦💦💦💦

正身加埋you👅💦💦💦

慘呀！無得轉珠！

😨😨😨😨😨

小妹我決定番娘家9up 有冇ching john

有無魚蛋/肥龍企，想消體

當我無講過 見到長空同的士陳
x都x唔切

係bo 3號

射咗

你慢慢

低汁孖寶

Mon住你

舊垃圾仲生存緊?

bitch合作 聖誕機 正月機 囡囡機
課💯 pack夠唔夠埋單😔

亲 充好了

親😚❤️

秒速到賬 好評

想問下有幾多個逗號

魚蛋 4717 8431

等今晚覺醒一護

望住高登PAD post
就好似旺角西洋菜街果堆我要真普選班on9咁

仲有邊個

fun sun點刷天元😭

石川頭差撚廚5奧囉

遲下0體想瘋狂升rank😡

得一日定係成個一月0體？

我都係想升分身😂順手拎龍黎升lv

分身得呢啲

暗埃💯

未公佈

刷天元？不了

呢個ac之前哂mp換左火機操同水奇撚

依家無人阻住佢地打J
佢地爽啦

幾時改神tan
好彩無on99走去刷舊r龍

我記得佢地有呢邊ac

馬強貼lin餅未

尋日同牙JOE玩左陣後
我都係決定留守呢度

呢邊話唔bam admin會del post 先 ,

無自爆呢支歌仔唱

呢邊快咁多😂 個on9 m版 回撚完唔係即時睇到😂而加個介面仲柒左

見到牙JOE
OK 好 SORRY
同佢溝通唔到
898

的士冇呢邊AC

唔記得左打新降臨條淫婦

有冇人打幾場肥龍

2石已袋

3z

已經番番高登💦💦💦

打唔然😞

有冇人打金曜日

如果鋼星醫限要火金屬龍果個關未打係咪就無得再打㗎啦？

我收工太攰唔記得咗打

我都完全唔記得

少咗一粒石

Thx

有冇人想打魚蛋

收到風
D大神已經準備好曬石頭

唔小心幫人上咗0.1%

幫埋小妹 以身相許

鐵丁有無限石唔使準備

收到wind
某遊戲雜誌又偷人圖

已經準備好免費一抽無柒番谷就del game

嗨 有冇人記得我

記得你對大脾

偷咩呀，睇得起你先幫手宣傳

個晚你好多水

=_=

解bam未唷

記得你姐姐 好多水

帳戶已被鎖定

魚蛋 20675311

我打

2076 5311

67定76

機娜雙極2場 3460 9649

衝出國際

亞太區首席推廣員既實力無容置疑

迷他倉 唔打LU

唔聲唔聲網頁版又update左

見過8成pad user
你問我答

你見過版主未

只見大神

有冇人刷寶玉 開信打

即係未見過天神啦

開荒天神都未見過就話自己見過8成

企魚蛋 火隊長
4311 6248

新手留名

清！

嘿

我信早腸 早腸信馬強
所以我信馬強

要捧利 不了

係咪有寶玉打

小妹想招一個哥哥同男朋友 人仔台 有意pm

呢到個個3台😂😂😂🤗

橙牙 唔見左版主送比我果張明信片

仲有無巴打要打FF2

ff果堆要12月8號先改係咩玩法

我見過, 我真係見過

還想在舞台上表演…歌姬AI、Muteki降臨！

版主係咪c黎 佢寫比我張明信片 好似女仔字

四眼中女

個邊冇曬人既
咁點笑

有無人想刷護神龍？
用劉備

6052 2248

有冇曹隊刷閃機王

咩隊形

泳裝石川 忠炎 你睇下隻普繼唔繼隻解封
我拎2隻忠炎 紅奧 泳裝石川 我果邊8sb

仲有你果邊有2隻要繼野or防坐

搵得返張明信片

wa 條友係pad post做到10連

757d

奧丁龍幾時先出究進

完全冇料進

無打到noah龍

進齊
好彩果時一度果幾關有打

下 你差乜

打得兩次一度，一光一木 就係無打水果次😂

岩岩果次noah龍我掛住打分完全唔記得左要打
好彩果時一度拎左條

真係大力左好多

有冇巴打幫手打場機赫？
機宙光火都得

覺醒一護
172984548

月牙勁撚到喊

150 210 827

大力左, 點打30萬 肯定係nerf 囉

拉暗橫
有4倍

點先拎到暗雅？

一護又幾好J
岩晒我呢啲單機毒撚用

真係得？咁20萬呢？

自己含自己算唔算Gay???? - 分享至 LIHKG 討論區

書包

想g lc爸過檔未

178418440
長掛覺醒一護

人都唔係度啦

毒撚龍×水人馬
單人用血章都有五萬血

娜亞定水伯好，仲考慮緊買唔買

最大問題我未有noah龍

reco 仲開緊台

340219030 求轉生豐收
想試下solo機娜

計埋惡魔殺5億幾

有無人刷閃機王

儲撚左50隻閃機王都無異色呀屌

得⋯⋯拉暗橫幾c 每隻10幾萬剛剛好
20萬完全冇難度
30萬如果唔夠血反而有機會天降落斬殺區

要幾多粒加珠呀

我話你知
5 4 4 4係殺佢唔死

一起身班谷友又share雙極通關圖，悶到

惡魔將軍收左皮未

我收你皮先🐷

6498 0217炭

1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣

冇方向.txt

5️⃣4️⃣4️⃣4️⃣

笑佐
明明一年前已經用果啲隊刷緊

咩谷

雙極都要拎黎打飛機

不嬲都係咁架啦
出新野拎黎打下丁
之後擺入雪櫃
繼續用返劉/射手

你識條春咩，雙極等於end 驚content 囉

樓主又準備1001

不了

出新野又點?
到最後咪又係刷返雙極

而家降臨嘉年華是咪必跌

錢關果個好似係

噚日緊急果個1.5倍 跟本就唔會跌大海神

買番黎既先係必跌

進哂啲野又冇咗目標

根據餘下HP對敵方全體造成光屬性傷害（100%HP時為自身攻擊力的50倍，1HP時為自身攻擊力的250倍）

打場雙極3黎睇下

呢句真 等緊星期一朝早再開驚抽蛋

如果我搶咗1001,我會幫大家上1%

有究極毒撚龍雙極圖未

去高登搵返一年前啲post

我話究極毒撚龍呀

買黎升noah先

鬼呀

助攻

一年前毒撚龍咪究進咗

hey

我要抽山本

我又抽

無力龍點打木印>.<

穿屌佢個屎眼囉

咁你屌咗未

#9學人打日文

🔟0️⃣1️⃣

濕龍都要強制同佢玩99rd

我想問而家係咪冇人用水君子
岩岩夠MP好想買

開始出動畫post喇

padr實搵到人掛既

要轉珠 不了

fd list得2個人掛究濕龍

sor我仲未齊料進

掛緊